呢set sticker幾啱手足用

幾qq

唔講政治 柒撚到

咪講啦

咁又關體育咩事呢？

中間右邊"接波"

pr黎講 體育台平過時事台

G